鄭若驊突上京 隨時問責下台

你地班人開心啦?
我就唔開心啦, 因為佢好快會大紫荊勳章. 再做政協.

佢唔坐返幾碌, 我個心唔安樂

佢落台就遲早既事 有咩好開心
五大訴求最重要
721見

京官叫你判重D咋

林鄭既替死鬼黎
就如當年葉瘤咁

佢落台同唔落台，上街既人數應該唔會減少

上京畀人屌

唔係劏房波上位掛
果4000蚊都搞成咁

林鄭係殺人兇手

下冇法律背景點做

Agger
一場大戲

係林鄭下台劏房波上喎
如果唔係叫佢做咩？
貪佢有黑材料易控制丫嘛

唔好啦 咁大波

定係叫佢代林奠呀

我諗可能係中共逼律政司使橫手做低D手足

佢都要問責？佢都冇做過野，應該唔會錯嫁喎

佢對波我可以

而家呢個政府要問責？
點睇都做到尾啦

佢先唔會落台，都未賺夠，老公仲要上市玩利益輸送，唔可以咁早走

佢對唔對得住加拿大人

佢成家一日仲有得返加拿大我都唔安樂

鄭若驊: 嗚......嗚......不要！近平那裡不可以......唔......這樣下去會壞掉的

[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

眾志要眾籌出聲 要抝手林坐監 問過大狀佢入緊！

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

7.21見

大波妹

大奶奶

不痛不癢

佢落唔落台都係咁

可能湯渣上位, 咪撚比佢上阿條人渣

痴撚線

落台又點
五大訴求滿足唔到一樣照上抗爭

同曾任權一樣坐到白髮蒼蒼先好出後啦

佢落台係遲早既事 我理得佢死
五大訴求 不撤不散
721見

佢落唔落台對我哋個訴求都冇乜關係
佢本身都係廢嘅

波波做政務司

我覺得係上京聽order要返去同班官傾掂數要重判示威者

一路順風 半路失蹤

11哥機會嚟啦

依家高官同中共問責就得嫁喇
叫中共出埋糧啦

No one cares
佢唔係我地目標

一個字 奠

唔好開心得咁早

搵個人祭旗

佢既存在感太低
又無突出言論
搵佢做替死鬼無用
醒既應該一早安排佢出黎9up多d

生日帶d cream.去玩下先

呢條臭西垃圾到咁都仲未落台

似吩咐佢早啲落 charge，落重啲就真

識玩呀
搵個大波上去用身體問罪

✖️黑材料
✔️醜聞

呢單野係林鄭搞出黎
然後要若驊妹妹賣單
夠晒仆街

好重口逼人個腦有畫面

拮錯總制標撚哂shit!

坐監！

判嗰個係法官，唔係律政屍

屌佢啲林鄭？加多個葉劉比你

Ching食得好偏偏

佢咁大波
呢個年紀唔帶bra應該the到落肚臍

咪浪浪下咁

暈喇

只要去承諾唔檢控示威者，我理得佢下台定做特首。邊個做都無分別，都係中共委任。

唔係同波波 interview 卦

可能受命上去拍重口味片做要脅証據

五大訴求！

會唔會接替做突首呀

呢條垃圾下唔下都冇用啦
係政府角度睇，成場運動佢根本最冇用
五大訴求，缺一不可！！

WFC

林鄭都未問責下台，佢會？

挾射100連發

佢落台都平息唔到民憤，繼續遊行

老公公司市已上

約幾百人參觀大波鄭間屋

特區四人幫

林鄭李家超鄭若驊盧偉聰

屌XD
好撚諷刺

唔覺得佢會被炒，似被北京吹加強白色恐怖，告人，判刑多啲，Yahoo係紅媒，唔會報事實

佢呢兩個月都消失左, D野關佢咩野事?

沒有一個是無辜的

要債令佢加快拘捕學生

似係研究頒布緊急法令喎

聽住先

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

清算佢係必然嘅事

但係大家要對焦番五大訴求
暫時最重要係釋放手足同埋清算黑警

唔理衝唔衝，721出金鐘！

有睇劉細良就知

其實DOJ換人就係清算前朝既準備

湯渣頂上

下台唔好

香港人會覺得贏咗，泄氣

唔可以放棄
721 去金鐘
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

京官叫佢告到班示威者甩褲

佢無乜存在感

咁就似樣

別讓鄭若驊跑了

明明係立法 但李乜超出黎講野多佢幾倍

會唔會改到 十一 冇罪

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

唔好落台呀
點可以咁易冇事

食屎啦 唔好諗住搵個替死鬼就算數呀

兩邊原因都可能有

要佢落台前 整多鋪大既先好走

叫佢起訴多d人

服侍周到就冇事

如果太多後生去咪會失焦

佢下唔下台都唔關我地事
到今日, 邊個下台都無任何影響
有D野已經返唔到轉頭
除非5大訴求得到滿足

上京道歉時露出胸部

跟住大陸出黎英明神武

咪咁興奮住, 有可能係準備取消一國兩制, 實施全國性法律, 叫大波上去做轉用中國法律的過渡工作.

戒嚴通常會伴隨軍法統治, 咁香港幾十年都冇玩過戒嚴, 香港律政司署D公務員唔識點玩, 要上去學習大陸戒嚴法律同行動規則, 甚至直接引入大陸司法人員體制, 咁大波上定去做帶路黨都好正常啫.

再睇遠D, 實施全國法律, 你班香港警察識咩? 到時大隊WJ落嚟實施戒嚴執法, 香港警察可以解散回家睇CCTVB愛回家了.

大陸媒體之前一直非常低調冇乜報導過香港的事, 昨日D網媒突然出了新聞話香港暴動捉了數十暴徒, 搞到D大陸同事問我香港出咗乜事? 睇嚟上面已定了方向, 為不久將來出兵平亂, 提前在大陸民眾做定心理準備工作, 又係帝國主意亡我之心不死之類的調調兒.

真焦土

佢落台最合理，律政喎，搞修例出嚟

唔怪得十一哥要係美國賣樓準備要接任

中聯辦傳說話就可以了 不使親自上京吧

不過支共搶倒道德高地我地都唔會再信

到佢上任仲多嘢玩

Sorry，撳錯負評。

Ching口味特別。

普通話有冇咁標準呀。

道歉露出...

太遲
[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

比雜種汁返幾劑 應該冇事

我地係去支持同照顧佢地，幫手拎水物資之類。
大部分人都未放工，所以我覺得唔會超多後生仔女去到

721見

WFC 二打六?
佢坐監先開心

21/7 見

妖！垃圾去堆填區啫，有乜好開心

扮乜嘢！老爺車唔掂佢都自己會壞啦

湯渣上位了

訓左無睇 最後佢老公間野上唔上到市？

佢狠到流哂口水

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

東方一早狙擊佢 將所有責任歸比佢
典型共產黨要人落台攬晒責任

香港政府無能
要北京插手直接管治

個個高官都想閃人,上面批唔批又一件事

係五大訴求啊。佢落台關我蛋治

721港島見！！！

佢老公都cap哂水喇

我FEEL到係嘉許佢頂住壓力

上任特首其實10有9係鄭若驊

屌 依啲垃圾幾大要繼續做啦 咁易俾佢落台 成個林鄭班子都要永續執政

佢幾時坐監

真心問佢上場以黎做過D咩...?

你以為有官員真正做野咩

個個等西環order 咋

java

Push

佢本身都唔想做

益左佢囉

升職,佢一直事無伎大

都話五大訴求囉
呢條肥婆WFC
唔好扮嘢，我地繼續做嘢